警方：市民用頭部撞擊子彈 胸部襲擊警棍

That all